YAHOO【都市擂台】停止抗爭 換取成立獨立調查委員會？ 繼續抗爭

對家開始出手

我地要加快速度

繼續抗爭

唔好投錯

已投

屌你老味都on99既
政府有誠信我地就唔撚洗上街啦

光復香港

投完票冇用㗎
記住落去留言